[user]
	name = Name
	email = user@email.com
[gui]
	recentrepo = E:/Workspaces
[pull]
	rebase = true
[color]
	ui = true
[alias]
	lga = log --graph --oneline --all --decorate
	co = checkout
	ec = config --global -e
	update = !git pull --rebase --prune $@ && git submodule update --init --recursive
	cob = checkout -b
	cm = !git add -A && git commit -m
	save = !git add -A && git commit -m 'SAVEPOINT'
	undo = reset HEAD~1 --mixed
	amend = commit -a --amend
	wipe = !git add -A && git commit -qm 'WIPE SAVEPOINT' && git reset HEAD~1 --hard
	bclean = "!f() { git branch --merged ${1-develop} | grep -v " ${1-develop}$" | xargs -r git branch -d; }; f"
	bdone = "!f() { git checkout ${1-develop} && git up && git bclean ${1-develop}; }; f"
	cp = cherry-pick
	cl = clone
	co = checkout
        bl = "!git for-each-ref --sort='-authordate' --format='%(authordate)%09%(objectname:short)%09%(refname)' refs/heads | sed -e 's-refs/heads/--'"
	br = branch
	ci = commit
	sci = commit -S
	st = status
	ls = log --pretty=format:"%C(yellow)%h%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate
	ll = log --pretty=format:"%C(yellow)%h%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --numstat
	lg = log --pretty=format:"%C(yellow)%h\\ %ad%Cred%d\\ %Creset%s%Cblue\\ [%cn]" --decorate --date=relative
	oneoffs = "!git lg --no-merges --first-parent"
	dlc = diff --cached HEAD^
	f = "!git ls-files | grep -i"
	r = reset
	r1 = reset HEAD^
	r2 = reset HEAD^^
	rollback = reset --hard
	rewind = reset HEAD^
        reverse = reset HEAD^ --hard
	stashes = stash list
	sa = stash apply
	ss = stash save
        kill = "!git br -D $1 ; git push origin :$1"
	ego = "!git log --no-merges --author=$USER --shortstat | awk '/^ [0-9]/ { f += $1; i += $4; d += $6 } END { printf(\"%d files changed, %d insertions(+), %d deletions(-)\", f, i, d) }'"
	setamwayuser = config user.email user@email.com
        setmyuser = config user.email user@email.com
[diff]
	tool = diffmerge
[merge]
	tool = diffmerge
    keepBackup = false
[difftool "diffmerge"]
	cmd = E:/Applications/DiffMerge/DiffMerge.exe \"$LOCAL\" \"$REMOTE\"
[mergetool "diffmerge"]
	trustExitCode = true
	cmd = E:/Applications/DiffMerge/DiffMerge.exe -merge -result=\"$MERGED\" \"$LOCAL\" \"$BASE\" \"$REMOTE\"
[mergetool "p4merge"]
    cmd = /Applications/p4merge.app/Contents/MacOS/p4merge "$BASE" "$LOCAL" "$REMOTE" "$MERGED"
    trustExitCode = false
[difftool "p4merge"]
	cmd = /Applications/p4merge.app/Contents/MacOS/p4merge "$LOCAL" "$REMOTE"
[mergetool]
    keepTemporaries = false
    keepBackup = false
[difftool]
    prompt = false
[filter "lfs"]
	clean = git-lfs clean -- %f
	smudge = git-lfs smudge -- %f
	process = git-lfs filter-process
	required = true
[core]
	autocrlf = input
	excludesfile = /Users/username/.gitignore_global
